759 8蚊3條能量條

買咗32蚊 夠食一個禮拜

干哽

有水

夠食一個月

糖尿師